[
    {
        "randomId": 313
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Cyakwica cya Mburamatare",
            "option_1": "Umusaza n'umwana",
            "option_2": "Insitare",
            "option_3": "Ingara z'iminyinya",
            "option_4": "Ikinyogote",
            "correct_answer": "Insitare"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nahurenye inko nyinshi ncyurana imwe gusa",
            "option_1": "Igihondohondo",
            "option_2": "Ibibonobono",
            "option_3": "Indarama",
            "option_4": "Umusigati",
            "correct_answer": "Umusigati"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ca bugufi turase Bigungira",
            "option_1": "Umugunguzi",
            "option_2": "Umudwedwe",
            "option_3": "Ingwe",
            "option_4": "Ikinyugunyugu",
            "correct_answer": "Umugunguzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyirabyiri ntacyshirira inyana",
            "option_1": "Ifundi ku rukoma",
            "option_2": "Urubwija",
            "option_3": "Ivunja",
            "option_4": "Ibisya by'umutwakazi",
            "correct_answer": "Ibisya by'umutwakazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Aho wabereye wari waterara Muhangiro ?",
            "option_1": "Amashaza akaranze",
            "option_2": "Igishyitsi cy'umusave n'umubirizi",
            "option_3": "Isha mu mukenke",
            "option_4": "Ikirunga",
            "correct_answer": "Ikirunga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Gacika gasubiraho",
            "option_1": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "option_2": "Umusigati",
            "option_3": "Urwara",
            "option_4": "Inzira ijya mu kigega",
            "correct_answer": "Urwara"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Karatona ibwami",
            "option_1": "Akagori",
            "option_2": "Intobo",
            "option_3": "Ikinyankari",
            "option_4": "Abahizi",
            "correct_answer": "Akagori"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Serudigadiga wa rututsi rutura ku nziza",
            "option_1": "Urutumbwe",
            "option_2": "Impatwe z'umusaza",
            "option_3": "Isake; impanda",
            "option_4": "Umugezi utemba ugasiga amabuye",
            "correct_answer": "Urutumbwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kashubera",
            "option_1": "Imodoka",
            "option_2": "Akotsi k'abatabazi; agati mu ruzi; agakwavu",
            "option_3": "Imirizo y'imbeba",
            "option_4": "Ingoma mu isoko",
            "correct_answer": "Akotsi k'abatabazi; agati mu ruzi; agakwavu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kati \"pyo!\" Rugamabara ati \"ndaje\"",
            "option_1": "Agatonyanga",
            "option_2": "Amabere y'inkumi",
            "option_3": "Agasuzi",
            "option_4": "Amata n'umutsima",
            "correct_answer": "Amata n'umutsima"
        }
    }
]